Sony係咪第一次領先業界

嚟緊Samsung Galaxy A70 20:9 6.7寸mon
One plus 7 直頭係 21:9 6.5寸mon
應該好快其他機嘅aspect ratio都會跟住升
而Sony 2019年一早做緊21:9

如果佢個相機生性啲 我都想用返佢

但用過pixel 返唔到轉頭

但sony個ui柒到

懶原生

21:9
屌唔落

負皮唔出聲嗰班係咪idog

2/2014 發表 Sony Xperia Z2 3GB RAM
當年 Galaxy S5/HTC One M8 都係 2GB RAM
LG G3 有 3GB RAM 版本，但要遲 Sony 三個月先發表
...... iPhone 6 & 6 plus 1GB RAM

領先都係冇人用冇人買

跌價速度領先咗好耐

LG當年咪出過21：9嘅電話chocolate

冇呢部

當年部z2 真係好正
hardware, 外型， 續航都係一流
利申: 有一部

走得太前

但其他廠今次跟

唔係應該係話 sony行早咗“長手機” 呢一步

sony做防水智能手機做左幾多代
依家除左sony邊間廠有4k mon?

領你老母臭閪咩，21：9 LG 10年前已經出左啦, 收撚皮啦垃圾sony狗

個陣冇片去支持

你老母閪就sony狗睇清楚我咩料先啦 衝出嚟柒
我屌緊sony嗰陣 你仲喺你老母個閪度呀